無限性愛島之旅首曝光 顧客瘋狂「單挑」16女

註冊在哥倫比亞的「好女孩公司」放出消息，將在一座神秘小島上舉辦「無限性愛之旅」，消息一傳出，30個限量名額馬上就被搶購一空

哥倫比亞一家高級成人派對企劃公司日前宣布將在一座無人小島上舉辦「無限性愛之旅」，時間從24日到27日止3天2夜、要價就要3100英鎊，派對中除了有60名正妹提供旅客性服務之外，還有無限量供應的毒品、酒精飲料等，業者透露，有消費者一口氣就挑了16個女孩兒大玩「16+1P」，沒想到行程結束後許多客人都意猶未盡，自願再支付7500英鎊延長服務時間，業者興奮表示：「有很多人整整玩了兩天都沒睡呢！」

根據英國《太陽報》報導，1個多月前，註冊在哥倫比亞的「好女孩公司」放出消息，將在一座神秘小島上舉辦「無限性愛之旅」，消息一傳出，30個限量名額馬上就被搶購一空，業者接受訪問時透露，這次行程旅客名單包括各國富商名流，還有一名美國十分有名的「主流歌手」也在其內，原本預計3天的行程之後，許多男客都抱怨玩不過癮、不想回家，竟提出要求自費延長行程。

「這次的經驗超過了他們的預期，我們有很多客人整整玩了2天都沒睡，現在還在與遊艇上全裸的60名女孩開趴呢！」業者興奮地表示，目前30人之中，已有16人完成付費，活動最後預計將於本月底結束，島上的酒精、毒品也將持續開放到30日供來賓無限暢飲、吸食，當然還有本次旅程主打的「無限性愛」，也一樣是想愛多久、就愛多久！（即時新聞中心／綜合報導）

派對中除了有60名正妹提供旅客性服務之外，還有無限量供應的毒品、酒精飲料等。

有錢自己包起哂D女都得啦 仲要同人Share

報左名了

3萬幾蚊抵玩呀

最後一張圖個肥婆都係正妹

第一時間都係諗到呢條契弟

全部都係雞

呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

傳染性病船P

無限量供應的毒品

等睇 overdose馬上瘋死

個username點整

屌到od

31000港紙 包女包酒包毒，真係幾抵屌

香港ptgf拖手都千五

屌 lowmays

你個名

請埋佢食飯都要額外俾6百

名已報

獨樂樂不如眾樂樂 你識條撚
30000蚊1個人，30個人都係90萬
90萬減哂毒品酒水交通仲要分畀60條女
搞手真係只求打個和

我都係諗起佢

佢係加拿大人

佢加拿大喎

人地唔係從良啦咩?

愛滋號

佢係加拿大歌手喎

十年前聽過廣東有個島，x村，又係包女屌西，逐日計，陪食陪玩任屌，幾百蚊一日

我諗依家就算有，都貴到hihi

真係日屌夜屌

下川島啊嘛
750蚊無限Q

師兄真識食
依家仲有？囡囡質素有冇跌

3萬蚊
30個先90萬

請咁多女又要包個島包住宿

計唔埋條數wor

加埋7500磅都難計

搞咁大壇野又有法律問題先賺果少少

雖然佢係美國紅,但佢係加拿大人

搞手真係只求打個和

jb加拿大架

打個和

然後要佢地加錢 啲女再賺 江湖規矩

哦, 咁唔通張敬軒又唔係香港歌手呀?

最後唔合有幾多人有性病

3,100鎊×10hkd÷60條女÷3日×30賓客
=5166

乜撚都唔計，每條女每日人工唔夠5200
我當人工佔50%，每條女都係得2600一日
都幾慘

Wow左啦喎

南美女唔值錢

整個29+1P呀不如 對手只有一個

2,600一日都叫慘

上川島係聖地(聖方濟各沙勿略客死異鄉之地),下川島就係荒淫之地

而家都有~導遊小姐

水龍敬樂園

呢家仲有無

拉丁種不知幾正，你識條春咩

水龍系列

三萬蚊過夜

都係性地

搞手只求打個和

大陸周圍都係伴遊雞

呢家好似好貴 幾千蚊人仔日

無限Q喎大佬
唔好用你份人工比啦

做乜鳩

又唔係有三十條J

2600包百任屌好出奇？仲唔夠呀

攪手拍埋片的話，發達

有埋毒都冇俾人拉？

出咗公海未呀

以為出公海犯法無事

今次係哥倫比亞總統同我有d交情

包毒真係幾低

d 女可能自己自願去
有得比有錢佬屌 已經有d 想釣金龜既去
免費毒又多班 女道友
而且重唔計有d 係性愛上癮
利申：9 up

60條女人工廿萬夠啦 1千蚊日
毒廿萬
酒廿萬
場+交通+工作人員+套 5萬
90萬執25萬

認真，搞手真係求個和
飛轉歐洲旅行都幾皮啦

認真 香港有無得諗呢
坐船去公海搞

BTW要搵巴拿馬註冊既船